或者，如果你討厭削尖，你可以考慮選擇機械鉛筆。優秀的鉛筆，適用於學校、工作及以後| PopSci商業團隊| 2020年9月16日|科普
考沙爾說，為了確保細菌與學生們在一起，學生們不應該共享藝術用品、鉛筆或紙張。以下是新冠病毒-19如何改變今年的課程|伯大尼布魯克郡| 2020年9月8日|學生科學新聞
Perron用鉛筆和紙計算出了前六個維度，但到了20世紀90年代，研究人員已經學會了如何將Keller的猜想轉化為一種完全不同的形式——一種允許他們將計算機應用於問題的形式。《計算機搜索》解決了90年的數學難題《凱文·哈特內特》2020年8月19日《廣達》雜誌
如果你坐下來用鉛筆和紙，你可能會畫出平滑、連續的曲線。新幾何透視法破解了關於矩形的老問題| Kevin Hartnett | 2020年6月25日| Quanta雜誌
有一個著名的故事說，沒有人知道如何製作鉛筆。當每個人都呆在家裡吃飯時會發生什麼？（第412頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年4月9日|畸形經濟學
所以，我有一支鋼筆和一支鉛筆，開始塗鴉和畫畫，我感覺很好。叛徒：老羅伯特·唐尼的經典電影《兒子與毒品的鬥爭》和比爾·科斯比《馬洛·斯特恩》2014年11月26日《每日野獸》
然後是一張我臉上的鉛筆畫，還有一張阿拉丁筆下的精靈畫。艾迪·布萊恩特如何悄悄地成為你最喜歡的“週六夜直播”明星|凱文·法倫| 2014年10月31日|每日野獸
然後他在他的一個帖子上貼上了我的標籤，那是一張可怕的鉛筆畫我的臉。艾迪·布萊恩特如何悄悄地成為你最喜歡的“週六夜直播”明星|凱文·法倫| 2014年10月31日|每日野獸
如果你看到它在你面前，你的鉛筆會掉下來，你的平板電腦會從你的膝蓋上掉下來。莫克如何融化方茲：亨利·溫克勒回憶羅賓·威廉姆斯的《快樂時光》處女作《蒂姆·蒂曼》2014年8月12日《每日野獸》
總體而言，它們涵蓋了幾乎所有的技術和媒介，從彩色鉛筆和馬克筆到油條和水彩。O.J.，瑪莎，賈格爾和曼森：在被告席上捕捉名人|賈斯汀·瓊斯| 2014年5月29日|每日野獸
一名兩歲零四個月的小男孩因在牆紙上亂塗亂畫，從週四到週日被剝奪了一支鉛筆。兒童的方式|詹姆斯·薩利
果然，到了星期天，鉛筆又還給他了，他立刻給護士看了他的照片。兒童的方式|詹姆斯·薩利
我們這裡的人太多了，你得拿紙和筆給我們記下來，記下有多少人。宅基地主人奧斯卡·米切奧
他用鉛筆把自己的名字寫在一片葉子上，從口袋裡撕下一片葉子，寄給了侯爵夫人。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
在我上學的日子裡，我獨自一人和書、筆或鉛筆度過了許多快樂的時光。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛